港女陳靜有份演《Marvel隊長》？

《Marvel隊長》喺上個星期上畫，香港票房大收三千萬，直逼《神奇女俠》。戲中焦點除左貓仔Goose之外，飾演Kree族狙擊手Minn-Eva的陳靜（Gemma Chan）一樣咁搶眼，原來佢係香港人後代！

雖然戲份唔多，但都算係唔錯架喇！

相信有留意開西片觀眾都唔會對Gemma陌生，因為佢舊年有份主演《我的超豪男友》飾演堅毅名媛Astrid大受關注，早前佢一身桃紅色晚裝現身奧斯卡頒奬禮吸引唔少媒體。Gemma以前曾經演出過《怪獸與牠們的產地》、《變形金剛5》等電影，喺BBC劇集《新福爾摩斯》曾經做過其中一集嘅主演。

Gemma喺倫敦出世，爸爸係香港人，媽媽好彩喺文革移民左去英國，佢喺比較傳統嘅華人家庭長大，自小就學芭蕾舞、鋼琴、小提琴。佢都順應屋企人要求考入牛津法系，但係心裏面嘅最大夢想始終都係成為演員。Gemma大學畢業之後唔去做律師樓實習，而係成為兼職model賺錢讀戲劇學校，之後喺參加左一套英國真人騷《Project Catwalk》而被英國電影製片人發掘。

雖然華裔演員好難得可以喺荷里活有演出機會，但係Gemma唔會亂咁接戲拍，有傳2012嘅《新鐵金剛：智破天凶城》本來由係由佢做邦女郎，但佢最後放棄左難得機會，因為佢認為戲中嘅祼露頭係冇必要。今時今日亞洲演員開始喺歐美影壇多左演出機會，相信Gemma可以有繼續有更好發展。

DADA

最尾見到有個中國人 但上網搵完都唔知邊個黎

香港人

標題黨

Almost human

有鐵金剛唔做？

人地混血

人地bbc黎
關香港撚事

香港人真係好中意拎呢D野打飛機

之前睇佢套humans佢做機械人比男主角搞好撚正如果我都有個機械人係佢咁就好

得佢老豆係香港人,出世又唔係香港,生活又唔係香港
港乜撚野女

仲以為dada

唔拍James bond真係on9

Skyfall係007近年最好個套

唔知頭唔知路話人on9
人地有性格唔賣肉只想做好演員
佢睇過劇本覺得d裸露鏡頭為拍而拍所以唔接

林作女神嘛

BTW, 樓上有人話佢混血，不過睇佢wiki又似乎係純華人

套野入面佢幾靚

有咩裸露係必要嫁

titanic

駁唔到

流浪地球

佢把聲好好聽睇crazy rich asians聽佢把聲都J死

>>>爸爸係香港人，媽媽好彩喺文革移民左去英國

大機會係中+中

戲入邊見佢藍色都好好J了
完場睇埋佢叫咩名搵出來J到虛脫

Gemma好正喔..
crazy rich asians入邊好好J好elegant..
氣質取勝.

外國生活不是一定接受到

( Show Blocked User - 孔雀大師 )

真人好elegant 講野又posh

Sherlock season1第二集都有佢

我覺得有d似she個selina

原來係佢
我的超豪男友入面佢做幾好

因為呢套野鐘意佢

好柒囉﹐香港人後代都要痴

把聲可以cure cancer

唔拍鐵金剛係因為認為戲中裸露鏡頭係無必要
應該話佢太保守好定唔熟悉占士邦呢個角色同電影？

占士邦喎 占士邦啲女郎裸露是常識吧

話佢混血係講緊香港混中國
點解你會覺得有人睇完篇文話佢混血係會話中混英/美/法咁呢？

你對咩眼黎

本土演員終於出頭

拎dada同佢比似乎侮辱左佢喎

陰公，香港人自卑到拎呢d新聞黎打飛機?
人地由細到大都唔係香港住, 長大同受教育，衰少少講句，連半個香港人都稱唔上
香港人依家係咪自卑到咁啊

咁佢唔鍾意咪唔接

人地問起佢讀大學淨係話自己有個law degree 唔會提自己係Oxford 既law 好humble

crazy rich asian入面真係好有名媛貴婦味

原來佢係humans入面個機械人！

講戲入面個樣
化到藍哂唔知點解覺得似似地

外國出世 外國大 都叫香港人